[Our Time Our City Champions 17/18🔵🔵🔵]曼城球迷吹水區85

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

未改86 再開過